點解熱狗做乜撚野都咁失敗？

搞政治搞到過街老鼠咁，
踢波踢到打哂交都要輸波

假希望 仆街

領導問題
有人有勢有教徒都咁屎

廢囉on9

廢囉

尋晚笑雲加笑得咁開心

唔識尊重老人家, 抵佢地一世無冠軍

熱狗正仆街 不論香港定英國

仲入車區即討笑
笑笑笑 笑你老母閪

連開埋拖都然吾到波，仲可以點踢

咁好既球場用來裝垃圾真係浪費

七公

@_boa

今場都叫開拖? 你上兩季未放監?

口德分-100

哦，就係嗰啲係佔中嗰陣鼓吹啲後生仔用暴力果班人呀嘛。

我屌晒佢哋老母呀，搞到on9藍絲屋企人係咁攞呢點黎屌泛民。

我解釋咗好撚多次都冇用，佢哋係左膠，左膠啊！

見到啲大學朋友喺度教主前教主後，真係好想一把車落佢哋度。